心情台 最近有好多開心野 但係開心唔落

明明最近有咁多好消息
亦都覺得好開心

但係硬係有啲位係 開心唔到咁 唔識講
唔知係咪因為傷心得太耐唔記得點樣開心。

有冇人都係咁

+1 同朋友一齊打機贏咗 本應係一件開心事
啲朋友個個都好興奮好開心 但係唔知點解自己偏偏開心唔落 但又要好似扮開心配合佢哋

(っಥ_ಥ)っ💗

感謝台

抑鬱徵兆

冇事既 可能係 hormone影響
同自己講“it’s okay to be depressed”

每日寫日記記得當日一件最值得開心嘅事
星期一寫到星期日。

到星期日就喺（至少）七件開心事當中選一件最最最值得開心嘅事，問下自己點解會咁揀。

揀完後同自己講，要同愛人分享呢件事。